MacBook air $7200

USD899~HKD7200
香港蘋果店賣緊HKD 8899
相差左1700蚊
有無巴打有興趣

伏

你叫有學生證既fd買都平800啦

平完都仲差左成千蚊

link呢你？

900姐 一個蘋果保證 你博唔博

唔俾直運香港
要自己搞集運

iPad MacBook 等無Sim卡產品
屬全球保養的

Refurbish 先六千尾🤷🏿‍♂️
仲有128gb用得痛苦
由其有用icloud同步裝埋啲app得番四十幾ab

2019?

對的 最新版

有256GB版🤓
一樣比香港買平1700蚊

買refurbish 啦
寄黎寄去又煩又驚出事
Btw 128gb 不如買ipad, 反正都只係拎黎上網

Refurbish 128gb睇到7500?
邊度有6千尾

電子垃圾

refurbish 仲平啦做咩啫

78千蚊買咁樣spec嘅文書機

全新機二手放返出去有冇得諗？

每次見人買 我都笑左聲
垃圾